「突發」元朗義士入一入 疑似有狗入緊嚟增援

另外 小心啲狗扮家長

Push

希望冇錯啦

幫推

7:30好走啦

唔係我自己講出邊都有人講

一入夜就冇咗優勢

推啊

我都係唔好做冷氣軍師 都係比現場決定撤唔撤退啦
但係真係有好多狗支援緊